[下集好睇] [最後五集] [ViuTV 收視新高] 打天下 周一至五 2130-2230 (26)

香港電視史上首部以空手道為題材，極罕硬橋硬馬真功夫連續劇《打天下》，萬眾矚目，4月13日晚9點半 ViuTV 隆重首播！

#打天下 #ViuTv #空手道 #karate #功夫
#談善言 #文頌嫻 #江𤒹生 #葉麗娜 #張建聲 #黃溢濠 #朱栢康#倉田保昭 #魔娑斗

Viu post行規
以後37至40頁應有人準備新POST(原開POST者優先)
未有的就1001負責開新

多謝各位合作

留名

善善唔好有事呀

武田國全

樓主

十卜十卜啜啜

善善打針玩三項鐵人

開始

埋位

肥龍又玩命

Kathy仔慘慘豬

佢不嬲玩開

升lv龍哥

其實個場唔係朱康㗎咩，關大師兄乜事

肥龍醒咗咁多

武田國全比佢打理咋

肥龍RAP

快啲sheshe 啦

gym係大師兄開

善善

一當

又嬲豬啦

善善有危險

比喻呀死蠢

新po

搞到遲下想睇一當係金都做成點

肥龍挑戰極限

肥龍又要死

肥龍

朱康都幾入肉

肥龍gg

比喻都唔識聽

賣禁藥又衰 賣粉又衰

呀龍又要死多次

肥龍真係要rip

肥龍出事先定善善出事先

再駁嘴搵你試針

冧肥龍未

表情略嫌浮誇喎

RAP

報串

又禁藥又白粉咁多野做

突然覺得肥龍好cute

肥龍應該要死啦掛

國全國全 好熟牙？

朱康好奸

肥龍rip

無敵時間完咗啦

肥龍仲有幾多條命

再見啦 肥龍

俾人篤灰啦傻仔

究竟肥龍仲可以捱到幾多集

屌肥龍好傻
仲唔走

原來各懷鬼胎

死喇

如果係呢個演技 真係唔撚掂

勁過羅樂林

虧空公款

肥龍究竟會唔會又無驚無險咁過咗一集呢

肥龍原來都身有屎

唔會死啦 督佢灰逼佢離開公司

屌龍仔都身有屎

屌，自己都有痛腳

自己都周身屎咪捉人痛腳啦

肥龍有痛腳既

GG 了

都話咗肥龍都吼住間館

原來肥龍都唔係好人

順便支持下高先三寶
叔叔 金都 幻愛

Ending生還者

肥龍都身有屎

我唔要差佬！！！

估唔到肥龍都唔係好人

肥龍都唔係好人

原來肥龍都穿櫃桶底

肥龍竟然唔係正義撚

肥龍自己都身有屎

肥龍唔要差佬

原來肥龍唔係真愛

我唔要差佬

last boss 黎

大師兄左右手都係害佢

唔怪得一當無搞死肥龍
迫狗入窮巷攬炒仲大鑊

原來肥龍都唔係咩好人

肥龍都係柒

屌

肥龍有咩痛腳比佢捉住

唔使死了

有冇肥龍唔要差佬呀gif

拉Q你

肥龍你得住大師兄咩

肥龍好垃圾

肥龍渣架

肥龍啱啱個下有潛力

屌 肥龍都係賤

投降係你哋呢啲懦夫嘅唯一勇氣嚟

好懷疑係大師兄要肥龍做白手套
有咩搵佢食死貓

攬炒Ma

捉左爭做大佬

又死唔去

屌你肥龍穿櫃桶底

屌大師兄蠢過閪

分分鐘最好打係佢

似係一當屈佢

投降係懦夫既唯一勇氣

笑左

又要益台主

台主穴出場了

應該會
不死人嚟

又夾

口音又嚟

表情洗唔洗咁誇張

好撚夾

突然間覺得啲劇情幾好，個個都有衰嘢

你唔好再曱呢隻啦

肥龍都係仆街

肥龍又會唔知自己老細無返工嘅
d劇情又膠化

屈的話佢就唔會臉都青埋

屌 啲鄉音仲勁左

小穴索左

又嚟夾公仔治療法

夾公仔療法又嚟

肥龍條線舖排左咁耐咁樣收皮

好難格嘅

又搵惠惠幫佢夾公仔

有冇人惠惠大肚婆衫圖

咁鐘意隻樹熊咩

肥龍冇話係屈喎

都唔出奇

嫁呢ya遮

好難架既

夾公仔機，最大騙局

夾俾善善

Kathy仔先係重點

原來全部都係高登先

佢唔怕使錢咪玩到保夾囉

台主

支那妹靚咗

梗係夾唔到啦
屎來母同細b set到啲機咁難

可能係場主

屌明明佢成兜五蚊
仲話要換 coins

哩隻考難格

小玥up乜鳩

救命啊啲口音

小穴一定係台主嚟

不如試下打飛機療法

隻熊送比善善

咁都得，去打街機都得啦

格公仔真係可以醫到隻手?

可能係上次嗰個格鬥賽live 盤數

因為善善鍾意

台主fat fat

突破盲腸

多謝golden scene

夾比善善架原來

小穴台主：又幫我課金

為左善善

夾公仔機根本就係昆水野

格咗成個鐘 咪盞仲傷

夾成粒鐘公仔

格公仔

深水埗幾廿蚊都有一隻啦

善善gg

肥龍特登穿櫃桶底留低證據,等自己出事果陣人地唔使收佢皮咋

善善呀

小穴：入錢入錢入錢

惠善仲甜過惠浩

真係潛力圖嚟

咁拎重嘢法條腰唔使要

之後變左夾公仔港隊

肥仔真係好蠢

Kathy仔gg

冇啦冇啦善善

domain.nnn

爆人地ig名

黑衫幾靚仔

都係，但一般黎講都係佢蝕底

sinsin.nnn

開 ig

比人捉了

捉Kathy仔喇

要姦一警百啦

女女女

近幾集好似冇晒空手道劇情

真名做買家

我仲以為係一當砌佢生豬肉
原來真係自己身有屎

20秒一下
一個鐘成180鋪

永遠g持

姦

邊有台主叫人唔好夾

水刑

做咩幫善善落妝

水地獄

女女女sinsin

kathy仔做戲真係

屌你老母賣藥畀人仲屌鳩人

嘩 玩咁大

俾人打完黎

要輪大米了

濠b

竟然只係用水刑？

仆街 放開 善善啊!!!

攞真ac做聯絡

被女女女

善善濕身

係蠟筆做架

嘩屌 惠惠幾時到呀

善善會唔會比人女女女

好慘

禁藥佬沉船

阿細鍾意善善

呢兩個gay嘅

善善
唔好呀

屌 恰kathy仔

呀細對kathy仔有感情

已經打咗獲

頭髮濕左塊面顯得更肥

屌你老母

起色心

慘

屌根本就係阿細通水

一定係

提子駿惡撚到

揸下波仔都冇懷疑班衝三小係gay

阿細沉船了

有少少毒撚feel
好正

good cop bad cop ?

阿細冧善善

多事之禍

老閪都話李天愛就算

翻到屋企先係冠軍

打針佬突然咁好人

shit
個IG 係真?！

落左水更更肥

。。。

都只係浸，都係唔姦

沉左

正常手法

針佬打針救人

好難唔沉kathy仔船嘅咁又

gay test failed

生得靚連死都難啲

阿細唔換衫

喇叭哥頭先對住一當又唔見咁把炮

黃溢濠好靚仔

提子駿

點算呀

阿細做返次好人

屌你好撚仆街

拮支針就女女女左

行開
我嚟

屌你老母亞視大媽

生化人

我會話戴偉俊

見過一次就沉船

覺得今次唔係

真 (專登為套劇開)

咁樣浸條女 以後點出嚟行

佢點夠阿細抽呀

搵到佢ig

Kathy 仔啲戲真係...

麵包浸左水都會發脹啦

我覺得係阿細自己手腳唔乾淨

阿細幾靚仔

專登開 2月29都係咁

屌你唔准鬧我 kathy

冇波揸先用水刑

仲以為行開跟住後入

咪就係, 佢應該直頭唔打得
不過大佬係一當

J佢好過J善善..

頂原來肥龍都唔係咁愛大師兄

佢又錯過咗同蠟筆交手嘅機會

呢啲detail野真係大台永遠都比唔上

屌，右二嗰張好撚似支那姜

唔準咁話善善

Viu真係零舍多長廣告

想問尋日個連登post有冇人搵過

Kathy仔好似發水面包

幾好呀，貼地編劇，明知我就真係會去 search

識貨之人

咁咪好

好過隔離先

灣仔碼頭 咁有錢落咁長廣告

雙下巴

其實有女女女到 只係冇拍出嚟

viutv 真係好鍾意幫啲角色開ig

阿細憐香惜玉

咁摷下西得喇掛

幾好

南……南……南哥救我

收足錢播足咁長

灣仔碼頭水餃？

又無啦啦話肥龍虧空公款
完全冇鋪排/蛛絲馬跡出現過

有聲

多人follow咗

其實有冇女女女

善善啲戲好唔掂..

真係有野睇

好過物理治療

好有趣

好多之前已經post咗
惠惠都有ig

個廣告都幾長

隔離要播新聞台廣告

惠惠出來救人未

吊起善善慢慢問

你估tvb咩

Sinsin.nnn

上次live我留言話Kathy仔世界第一佢冇讀到

等你地唔好以為佢係正義撚

呢邊平過cctv好多

蘇阿細 定係 打天下阿細好

屌你老母咁對個女仔

沉船細
打針啦仲忍

打針佬

阿細心痛啊

除左浸水咩都唔識...

阿細好型！！！！！！

牙細爆了

大台會好有心整張 static jpg 扮係app，
最多俾d心機作埋個名叫 Instant Gram

好大公司做國際生意 梗係有錢

喇叭中意玩窒息play

黃溢濠

沉船了

我屌你咩

善善丫

濠b 自肥

黃溢豪成個肥仔釘咁

濠b正式洗底

冇咁好食了

濠b真係好正

執屍

得個妝

植入式廣告

屌你老母，善善

搞我善善

針佬沉船

打針佬轉陣營啦

唔使啪針都夠做

原來想食善善

莊惠好冷靜

女女女完

我估冇事

條街冇人

要喊啦我

唔好又要我寄刀片丫

呀細自肥

喇叭其實係咪古惑仔穿越過嚟
個造型

善善
我要打柒曬你地

阿細好慘好人當賊

俾人搞完

但係而家fd咗

仲留喺到

so true

阿細有感情線

好慘 善善暈左 針佬竟然乜野都冇做過

返屋企！
返我屋企啦好唔好？

佢哋有冇喺cctvb落廣告
係咪紅底藍底
唔係嘅話一陣落去買兩包支持下

屌你半集都冇打過空手道

牙細做返好人算啦

情敵黎

依家啲黑社會咁廢

招積啲朋友

竟然放撚左
有乜可能唔帶返屋企玩禁室培育

打撚爆佢老母喇叭

濠b好撚man

女女女完 (根據外國專業影評人分析）

冇死

屌真係似沉船

毒撚

得返三集都仲可以開條感情線

去到最尾都要加一條比阿細

惠惠會唔會啪針報仇

一個靚女俾班黑社會捉咗竟然冇姦到，機率有幾高？

做強化人打柒喇叭

又喺你呀李生???

想得到埋佢個心

從良線

李弱戲份比ak多

通常女女女完都係想返屋企

李弱

諗起義海豪情向山達也

又係廢柴李弱

點解依套劇可以咁多感情線

惠惠閪面個樣好型棍子

咁撚有錢 一早又唔租場

做晒差佬

惠惠快啲搵錢撻我吧

針佬係咪戒咗針

錢

晴晴小姐

惠惠應該情不自禁一嘢咀落善善度

咪係 阿細又整一條

因為你有錢
有錢女我都鍾意啊
惠惠考慮下我

間嘢喺火炭

李弱繼續害人

喺後巷打李猛咪係志浩囉

好難食，一細包好喇

莊惠又亂上頭

上次惠惠先打贏咗佢，有幾好抽

阿細係形既...個造型

又會搵到李弱

屌下屌下就冇架啦
屌到佢不要不要咁

可能玩完
三日兩夜後
呀細衫都換埋

李弱又害惠惠

有錢真係為所欲為

喂你未俾錢呀

沉船

惠惠點搵到李弱

仲要針佬

帶針去囉
一唔夠打即打針

蠟筆: 你搵撚到我咩

又去打交

有非洲豬瘟喎

係咪foody?

打咗十幾粒鐘

阿細死亡倒數..

Gay

阿細出唔到火谷住曬

喇叭係咪真係gay

呢班人打針用嚟打沙包，人都唔打多幾個

喇叭啲戲

fooody
雖然偏僻咗啲
但係環境幾好

利：非打手 咁啱睇到

咁先抽得贏

巷戰

開拖啦

阿細出唔到火呀

隻揪

打咗十個鍾
屌你老未枝針有冇咁勁呀??

中間隔左幾日無提
之後善善神秘大肚

可能等陣抽筋自爆

同問

諗起殺破狼

打針佬vs惠惠

打持久戰

挑機喇

我都係見到背景塊牌先發覺

莊惠學嘅係運動型空手道都敢挑機

提子駿真係做得好仆街

情敵

就噤就放人呀細又衰唔曬

莊惠自己tk左

同一招打唔到佢兩次

其實喇叭對善善幾好
幾關心佢

練拳都啪針

殺破狼

人地練左十幾粒鐘 都唔夠人打

衝三小佢地係咪三角戀 被叉頸都唔嬲阿細

惠惠

莊惠自殺式挑戰

邊夠揪

仆街原來都唔夠抽

好慘呀惠惠

對善善就輕手輕腳 惠惠就

傷到咁，唔使比賽啦

岩岩先好返隻手又走去私片

仆街啦，莊專隻手無啦

左手都未好番就去打

又帶枝針係身

呢段有D on9 單拖去同職業打手隻抽

係喎
又話要大奧運又打爛仔交

果然棠哥做監製係唔同啲啊啲武打戲

俾人影到

打得咁狼

惠惠啪咗針？

原來善善同阿細先係一對

直頭要打茄輪啦, 呢啲係真愛嚟㗎

黑社會都學蠟筆拍片

莊惠係咪準備被踢出港隊

屌你老母又打針

又嚟

又打針

超人變身呀？

好好打得都打

嘩

又拮自己

屌又打針

勁到

惠惠隻手啊

屌又拍片
呢套嘢好鍾意拍片

走啊莊惠

Rider kick

呀細人性大爆發

又來

惠惠個樣

一日一針

莊惠咁耐以黎淨係贏過港隊教練

扯衫

Rider kick都無用

下 咁就死啦

阿細落buff

阿細

要死？

永遠懷念阿細

符合現實

OD

莊惠丫

阿細 RAP

打針打死自己

心肌梗塞

明明執起掉左佢就得做乜自啪

娘子同牛魔王出嚟睇耶穌

cls

惠惠果下飛腳好型呀

係女仲要打傷位 打埋針， 惠惠全盛時期 條友應該唔夠打

molamola

屌睇到好撚緊張

心臟頂唔順 要死了

唔使打奧運啦

雖然道德上唔正確
做咩唔打落去

啪針啪到出事

rider kick都冇用

女人仔冇俾人秒殺咪算好彩

呢場好撚精彩

我濠

咁咪fit晒香港人囉

呢段打得勁撚好睇

毒發身亡

竟然係阿細

我睇到 mon 唔到 post

惠惠都係女人 點解對善善咁好

似係踢中心口

RIP

明明唔打都揪得贏

阿細救咗善善 如果佢啪咗針就仆街

gay

善善條仔無la

你唔好死呀

打針打到上左癮呀 見到都打 掉埋一二邊咪得囉

仲以為莊惠會打針

場打戲好精彩

拍左片 莊惠變謀殺

仆街
人地打成咗十幾鐘都唔夠打

又拍左片奧運又收皮

啪到釘蓋

仆街好撚好睇

見死不救

連啪兩支你仲唔死？

啪孖針

做乜鳩？？？叫佢自己救自己？

之後一定老屈莊惠

明明呀細個角色咁好寫咁好發揮
咁就死左有冇搞錯

咁仆街

咁樣打法心肝脾肺腎都爆啦

結果死左，惠惠被告誤殺，一眾師姐妹偷渡去沖繩

仆街黎

痴線，阿談真係打得好好睇

啪兩支點會唔死

故事已完

之後比人屈殺人？？

老母睇到好肉緊叫惠惠快啲走

緊張到冇時間打字

agger

肥龍唔係gay

死左屈惠惠

嘩屌針佬唔係咁死下話

奧運molamola

提仔駿仆街到

肥龍想着草

其實佢幾似劉翁

肥龍每次出場，都覺得佢會rip

打戲好睇

原來肥龍唔係gay

肥龍準備死全家

喇叭你個仆街

係過度強化死定頂中雞心死

肥龍著草

正

睇完呢段
完完全全愛上惠惠

Emoji都blur

劇本係咁寫

Cut左啪針就變佢打死人

咖喱雞一定借啲意屈惠

肥龍Rap

emoji都要blur

肥龍走佬

點解要blur啲emoji

佢有老婆

肥龍篤灰啦

No copyright

隔十幾個鐘都叫連啪兩支

仲未去沖繩?
唔係得番幾集咩?

以為佢同阿細好fd

完了吧

正師兄又黎gay肥龍

電話傾唔得㗎咩

可能有版權問題

adam silver仆街到呢

又blur emoji，係咪版權問題？

點解對善善就咁好 惠惠就打到仆街

肥龍老婆有J

可能要穿越先到

我要睇針佬從良屌善善架

肥龍都有老婆仔
大師兄同馬cf

一直以為佢想比大師兄爆菊

咪係囉

打錯，adam driver

女武神

兩個都幾好打

頭先場打戲好好睇

但唔係會解剖架咩

唔講以為個emoji係中指

都應該會驗屍既

明顯係啪藥死La

阿細RIP咗肥龍都未死

一定係假婚

你自己救自己啦

好似唔係第一次

未，但得返三集半

有法醫嘅

屌成支針跌落地喎

定佢想爆大師兄菊

程人富

最後15分鐘先去，去到上山osu一下大結局

擺上網話佢打死人

：最憎人西面

如果告誤殺真on9
會驗屍架嘛

打完針屌夠持久

可能佢想爆大師兄菊呢

擺到明見到佢隻腳沉咗船

終於有打戲

屌你真係成個小薯茄上節目

可能告佢藏毒

夾西瓜

同甴大大 明明贏緊都自爆 一撚樣

偷拍呢條橋用左幾多次

然後借d耳取消奧運資格

有老婆只係等大師兄唔懷疑佢係gay, 咁佢就可以親近大師兄

我老母都係笑撚死

sugar ~ yes please ~

BBQ變OSU..

啊細仲以為佢同善善會有感情線

乎合現實

Dllm

打9我善善

我認住你

蠟筆

咁大Team人去到就係為咗Osu嗰下

有傷痕

偷拍天下

因為我個樣太閪

正常呀細中下巴個下 應該結束左
下巴呢d冇得練

好真實...唔夠打就真係會唔夠打 冇光環
唔會好似某台啲武打片咁 學師幾個月變神仙

莊惠

好似無用替身

一齊去德魯納延續感情線..

情敵嚟 緊係打死佢

有片先報到哨㗎嘛

又黎

小新典型食花生香港人

冇用到 真人打

想睇

呀細係咁銳惠惠隻手 我都嗌咗出嚟

斷頸就收得皮

用過藥一定驗到嘅
但以棠哥咁想串黑警 會唔會話冇可疑

我都諗住咁 去唔到奧運咪去沖繩 都係日本啫

咩節目

莊惠體內驗唔到禁藥，屈唔到佢

諗起馬cf仲話莊惠係沖繩同佢對打後突破自己
bbq ending

笑撚左
連登成大贏家

打到自己都收埋皮

食食下又要出動... 又要去救 AK 老豆

正常阿談中間硬食果幾拳就訓低la..

雖然都要等驗屍
但無左資格都夠玩

呢款藥好似驗唔到

之前唔去已經去咗
大師兄同正師兄

但你係善善朋友 阿細咁打下世都做唔到善善條仔

現實係點死都係無可疑，close file，破案率世界第一

show肌

識玩

正常莊惠應該會好快比人秒
男女體力 磅數
其中一個仲要泰拳高手黎

啪針中出完kathy仔
又要同第條女打 馬上瘋

咁食一腳下巴骨應該會碎...

空手道戰隊

打得好狼 真係好似殺人咁
應該未試過電視拍到咁拳拳到肉既格鬥

呢套嘢嗰幾個徒弟淨係學咗幾個月全接觸嚟講算異常好打已經

同埋以為李弱會偷偷講俾關志浩知
然後關志浩會英雄救美

半集主線推到咁快

有老婆都可以gay

笑咗

善善都未死

屌 笑死

支那推5g推到short 撚左

惠惠仲打唔打到空手道

老師講咗尾五集過山車

三集1/4報時

然後遇到老伯 貌似馬剛正個師傅

撻落筒嗰下可能有用替身

我都估到

呀細個角色明搞咁好寫都寫成咁

打針佬唔係就噤就

嘩惠惠咁都仲上到去道場

德魯納兩條感情線其實都係人鬼線..

莊惠重傷

惠惠好慘

佢地比一般人好打已經夠
係莊惠D對手大部份都痴線

班師兄弟都會去，仲有個沖繩空手道大師未出場

中出咗sinsin唔知幾多百發

惠惠會唔會去醫院先好啲

黑警：冇可疑

莊惠死咗變神劇

冇人救佢

咁要睇了

之前就拖到死

睇落去人畜無害

惠惠 一定內傷

企起身比佢捉個遠鏡替身黎

父0

諗起生命揸fit人王喜

個心都仲係掛住善善

戰死

迷上阿談了

點英雄救美, 畀人一下KO..

爬去7仔好過啦

老婆只是煙幕

狂立 flag

點算

子宮都踢爆

咁拍就拍真啲啦，打死定毒死一驗就知啦

不死身肥龍

no:(

唔可以有事 都玩咗咁多集

好好睇呀

比機會 ak 咩 惠惠入醫院

AK仲喺醫院？

肥龍唔要大師兄喇

一腳斷子孫

其實主要係因為槓桿原理，打中下巴會導致腦振盪，一定會暈

cctvb既話一定誤殺

肥龍之前唔係用手機影低左啲證據咩

GG 係莊惠

之前仲墮過胎

惠惠同豪b頭先個場打得好好睇

無打頭無打背脊，死唔去的

唔可以有事

即刻出現

Ak快啲乘機人工呼吸

諗起有個巴打話條女成日用假鳩玩屎眼

送佢入醫院啦

同sinsin 一樣 嗌住返屋企

屌做得編劇喇Ching

好癲呀 惠惠比條仔打到半死

個死棒球白粉仔

AK 終於出現

咁打法應該有骨折

係愛

死你老母呀

IC, 學到野..

傷到咁 都唔去醫院

呀細唔死 棄暗投明

同善善惠惠玩3p

唔係閨蜜,係老婆

本來阿細救善善以為佢衰唔曬 點知打到惠惠仆街橫屍街頭啦dllm

咁就搞掂

Selfie

屌你又影

AK on9仔

仲自拍

死左，ak仲笑住自拍

仲咁得閒影相

屌
咁都自拍

？？？

屌，好撚毒

想點

CLS 劉馬車咁

屌你咁都影相

我屌咩仲自拍

仆街仔

cls仲自拍

自拍

呢個時候仲自拍

仲打卡

痴線關志浩自拍

渣ga

屌你
明明成件事咁 sad [ssad]

痴漢

仲得閒自拍

痴咗線

好on9

自拍jm9

痴漢ak

就死咁嘅樣仲自拍

ak好cute

影咩相

仆街仔，佢就死，仲自拍

仲影相係咪on9

仲自拍,CLS

啱啱又偷拍

唔係送佢去醫院
係玩自拍

ak 個仆街仔仲喺到自拍

屌你仲自拍
係咪on9架

點解志浩又咁清楚發生乜事

去醫院啦自拍

自拍係咩玩法

佢留曬手喇

贏唔贏到你？

#669 回覆

屌 十足岩岩執完屍影戰利品

屌 自拍

自拍係咩事

點解係白粉仔

竟然有本火影

屌
selfie好 sweet 啊

屌仲有心機自拍

估佢唔島

奈何橋

乜撚呀
仲掛住影

屌你老母自拍

嘩, 真係去德魯納..

屌好似癡漢

屌佢自拍

AK爆晒汗

仲影相..

屌AK係仆街仔嚟

暈左重自拍唔送佢入醫院
如果佢內傷半夜死左點算

啲劇情可唔可以唔好咁膠

送到返屋企，咀落去

估唔到呢part係夢境

阿細唔好死 畀佢改過自新啦

仲自拍真係好笑，但佢個角色係做得最好

又變咗笑片

陰陽路

懷念莊惠.jpg

心魔

好恐怖

排山倒海

今集莊惠好似打得最好睇

咁自拍同黑警有咩分別

自拍做乜鳩

棠哥似想女女女佢

阿細唔gur負皮我？

咩事

井神

呢下做乜鳩

屌 撻莊惠果下我笑左

咩料

咩撚野先呀??

對唔住 我想笑

cult片

係夢魔

1001

愛滋針咁

。。。。

jm9

搵人開Po

屌你老母又暴走

呢個時候自拍咩玩法

暴走

？

係恐懼

咁似嗰啲政府禁毒宣傳

做乜9

陰陽路 之 打天下

好

笑到我仆街

真係過山車

關志浩智商有冇80

一身充滿電鰻！

變左cult片

aaaaaahhhh我嘅志浩同惠惠

痴撚線

0

咁大心理陰影仲點打奧運啊

未見到社長就醒左

惠惠終於有床瞓

真係要多讀書

Cls做乜9

一身充滿電鰻

得一場打戲咋嘛

乜鳩野劇情

認真條片流出咗佢運動生涯係咁先

佢腿果到腫左

我都係

新

腿

咁又半集 睇左啲乜

邊個幫惠惠換衫架

應該快

玻璃樽絕招

邊個幫佢換衫

點解唔去醫院

開定post please

屌 追post追到氣咳岩岩先追到十點果節..post真係追唔切

片尾老豆老母睇佢打拳 唔驚！

快啲sheshe 啦好嘛

和好啦

開 post 呀

仲以為志浩幫佢換衫

有啦

999

點五步